# ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ НА ПОЗИЦИЮ FRONT-END DEVELOPER
### Требования к работе:
```
Залить проект в открытый репозиторий и дать на него ссылку;
Развернуть проект на git pages или firebase(или любом другом хостинге);
```
### Стек:
```
○ Vue.js – использовать для развертывания vue-cli;
○ UI/UX – на ваше усмотрение, можно использовать любые UI – фреймворки(vuetify, bootstrap, etc...);
○ Vue router
○ Vuex
```
### API:
```
В качестве REST API сервера использовать https://reqres.in/. Сервис предоставляет фейковый апи, его будет достаточно. 
Нужно учесть, что все post/put/delete запросы, сервис отвечает – но данные на сервере менятся не будут. 
Все данные меняем локально в рамках одной сессии.
```
### Задачи:
```
Навигация: Главная страница и страница пользователей.
Главная страница: просто пустая страница
Страница пользователей: /users – получаем список пользователей и выводим на страницу
    ○ Добавить пагинацию
    ○ Карточка пользователя включает в себя
        • Фото
        • Имя
        • email
        • Кнопки: Удалить, Редактировать, Посмотреть
    ○ Кнопка добавления нового пользователя
    ○ При нажатии удалить — удаляем пользователя через API + локально удаляем.
    ○ При нажатии на редактировать – показываем модальное окно редактирование пользователя, отправляем данные через API + локально обновляем данные о пользователе.
```

### Модальное окно добавления и редактирования пользователя:
```
○ Имя – обязательное, минимум 3 символа, максимум 20(валидация по желанию)
○ Место работы – обязательное (валидация по желанию)
○ Пароль – обязательное, минимум 8 символов, максимум 20(валидация по желанию)
○ Подтверждения пароля – обязательное, точное совпадение с полем пароль. (валидация по желанию)
```
### Страница пользователя:
```
user/id – получаем данные api, и выводим их в такую же карточку как и на странице всех пользователей, только без кнопки 'посмотреть'.
Для всех таких страниц реализовать следующие функции: 'удаление' и 'редактирование'.
```
### Бонус:
```
В панель навигации вывести последнего пользователя на которого мы переходили
Вывести лоудеры загрузки данных пока идут запросы, касает поулчаения всех пользователей(Тут можно в запрос добавить гет параметр delay=3, где 3 – это секунды ожидания запроса), добавления/редактирование пользователя(лоудер на форму), удаление.
Уведомление об успехе\провале выполнения операции.
Валидация данных формы.
```

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
